假如sony自己出隻sony明星大亂鬥，會唔會秒殺任天堂大亂鬥？

有 以前ps 3有

哇 咁真係秒殺喎 連索飯都唔知有過隻咁嘅GAME

不如出power stone remaster

角川 sega namco bendai 光榮
求其一間廠整都秒殺

power stone以前dreamcast玩過
同fd多p好正

角川大亂鬥好似出過，垃圾驚黎

以前nds隻 jump大亂鬥勁好玩 秒殺哂啲咩任天/Sony 大亂鬥

雙game老任出

笑死

間歇性病發

jump force

出過啦，垃圾game
亂鬥game好多廠都出過，但遊戲性同系統深度同任天堂完全冇得比

假就自己丟既 係要拎返d黑歷史game出黎講

仲有d角色既知名度都差天共地 有得比既真係得jump
咁多年sony除左last of us, uncharted同toro仲有邊d角色令人有印象
所謂冷飯都要本身炒得起先得
或者咁講 整party game有邊個夠任記黎

岩田聰仲有份添

你係咪睇小我索 今年隻新戰神先攞完GOTY
Sony大把IP，要炒冷飯都可以同老任砌過

索系角色色tone太沈, 再拉畫面個個都係黑衣人咁
仲有好多角色都星味不足

真係出過，悶到癡線，講大亂鬥真係得jump第一代好玩
來緊隻jump force睇trailer都唔開胃

jump force 佢地唔用cel shading, 用偏向真實系咁
D頭髮衫褲,好似膠的質感

膠唔膠係其一，其二對b社出act係零信心...namco一成水準都無....ps年代jump star+新世代機既高達係例子

咁又點呢？同我講嘅嘢有衝突？

但 B 社有出過唔少好玩o既龍珠 game

傳說如果係中國某索飯論壇題呢隻Game會比人Ban acvount

咁難諗都比樓主諗到 今次老任仲唔收皮 支持樓主寫信去索索

冇玩過
隻 game 有幾垃圾？

sony全明星 大家認到幾多個

當年psv有免費過

冇人到要搵3廠角色放封面撐場

NDS 隻jump外,其他jump格鬥GAME都係垃圾

但以前放學日日去fd屋企玩 其實都幾正
利申：玩咗2-3年

點解可以冇捉馬嬲
同全民哥爾夫

老任隻明星大亂鬥可以用出名角色帶埋d冷門角色 順便sell埋冷門game

罪大惡極真係冇乜拎得出手

笑撚死 開POST以為笑鳩到任狗，點知攞架嚟丟
利申：PC撚

屌咁搞分分鐘俾人炒
過唔倒年

樓主不如整埋啲數據出黎比大家睇下

咁唔齊整，sony點入錢去你戶口啊

佢隻Battle Royale好柒
無乜大廠角 成大堆懶可愛柒角

無玩過
角色其一,另一大死症好似係只可用超必先可打死人,打唔中人的話又要再儲過

toro貓大戰

Nds嘅jump明星大亂鬥真係一流，以前成日同fd挑機，好撚正

但見到ps4出嘅jump force真係唔開胃，遊戲性一定好差，純粹打飛機用

係咪姐係砌漫畫格仔果隻
好正

咁明星大亂鬥72隻角色都大把唔識啦

最頂嗰行左二唔係捉馬騮個主角咩

點解封面可以唔放隻馬嬲

有時真係唔想笑 偏偏要係大亂鬥咁hit個陣巢返呢隻野黎講